"維修權" 議案被否決了

After getting a shipment of iPhone screens from Hong Kong seized at customs last year, Mr Huseby was contacted by Apple lawyers who tried to sweet-talk him into signing an agreement not to use or distribute such parts any more. No way, he said and, knowing the liberal Norwegian system, hired an attorney: "They threw all kinds of claims against me and told me the laws and acted so friendly and just wanted me to sign the letter so it would all be over. I had a good lawyer that completely understood the problem, did good research, and read the law correctly." Long story short, since the iPhone 6 and 6s displays in question were refurbished using genuine Apple parts from broken iPhones, the court sided with the repair shop owner.

游說整機佬唔好幫街客維修 iphone，咁核突都做得出

原來香港有咁多拆出來嘅原裝 iphone mon 運去外國比d 整機佬

啲所謂有防水功能嘅電話

講到底即係等你攞去維修

以前iphone 4嗰啲拆幾粒螺絲

就可以維修